「緊急」強力要求政府幫香港所有樹木加設水馬防護

今日聽到有暴徒話想刀仔鋸大樹，鋸斷樹木當路障，好似智慧燈柱咁鋸斷佢。
試諗下如果成十幾棵大樹係公路打橫放，警察叔叔點清路障。真係好危險，所以我呼籲政府係所有樹木加設水馬。如果唔係我聽日點返工[url][/url]

真係好危險 等陣搞到人地番唔到工 點算

推

射咁多有毒催淚彈啲綠色組織都唔出聲
收環保撚皮

千奇唔好啊我唔撚返工啦

新職業園藝師

Push

千萬不要

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

有用

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死